其實friend zone咪幾好

永遠都係朋友
冇分手嘅一日

做狗仲好阿

因為佢唔值得做我ge朋友 係冇資格

都係既，得閒可以玩下曖昧，唔得閒就放底，痕就打個友誼波